交友app一開始會同對方傾咩話題？

日日都問做緊咩呀？

你喜歡孔子嗎

你有萬金油嗎

聽朝就試下大家既答案

哈咩哈咩哈

Sp?

How much 1Q?

我月入五萬

做緊咩呀

我溝緊女， 你呢？

你想唔想知乜嘢係母體???

你想唔想知乜嘢係海綿體???

留名學嘢
男人玩apps 真係好難 女仔傾向唔開話題 但我真人咁識講嘢就唔會玩apps
啲player 又係咁呃閪屌 嚇到啲女仔以為玩apps 嘅男人個個都係咁 點搞好？